一人一個屋企藍黃勢力分佈

屋企得老豆我同母親大人三個
老豆係一個通情達理講道理嘅人
老母係典型藍，歪曲事實吹水唔抹咀 以為個世界圍撚住佢轉 etc.

咁母親大人成日睇埋晒啲藍屍group信以為真
前一排食飯咁佢就開咗個題啦：
母親大人：最近睇咗篇野話原來肺炎開頭其實係美國嗰邊傳出嚟㗎
我：係囉美國正仆街中國又然 咁篇嘢講咩嫁
母親大人：原來上年美軍整啲病毒去武漢，所以之後先爆得咁犀利
老豆：照你咁講都係叫武漢肺炎架
母親大人：唔係呀，係因為美國政府一早有心搞中國，美國欠中國一個交代
我：大佬唔好痴線啦，先唔講篇野真唔真，一定係美國同隻病毒傾好咗只係搞中國唔搞美國啦，我喺美國就做定隻疫苗 大爆發之後掉隻疫苗出嚟做救世主
老豆：啱喎 而且美國都因為武漢肺炎跌咗唔少錢
母親大人：errrrrrrrr…
跟住佢就開始講啲美國搞中國，特朗普點點點乜乜柒柒
就快針到佢一幢都冇嗰陣
母親大人：你睇吓佢(我)咩態度 就係因為你(老豆)教到佢咁
我／老豆：
之後就end topic次次都係咁

真係人一藍腦便殘
呢啲性格係日常生活都會體驗得到
例如佢有糖尿，我同老豆叫佢戒口注重下健康
佢就話有藥食所以可以飲可樂
勸多佢幾句又嬲鳩，跟住係啲親戚面前話自己點慘妖魔化我哋兩個
好心當狗吠 到時出事咪又係搞著其他人
我真係屌你老母

還好有老豆幫手平衡下心理
恕我見識少真係想像唔到全家藍會係點

屋企三個人
兩個都係深紅冇得救

老豆：藍
老母：深藍+紅

兩老係黃
不過老豆冷氣軍師 上年講親發夢就無影

我諗我如果真係受佢教依個post應該起babycomdom

手足平時一定好寂寞

老母藍
老豆大中華膠
寄人籬下黃

阿爸阿媽兩邊廿個人左右

得3,4個唔係藍

黃父港豬母
比其他人又藍又紅好太多了

你睇佢乜野態度
呢句真係耳熟能詳

都好呀
至少大家都啱傾快樂嘅時間多仲咗長命啲㖭

真係齋睇句野都聽到把聲

藍有咩問題

爸：藍
媽：中立(藍)
家姐：港豬
我：黃
細佬：黃

父：深藍
母：深藍
我：深黃，在家扮藍/唔出聲
細佬：偽中立賤種港豬

可以齊齊係屋企屌柒個垃圾政府我都心足日日美國佬攪事 死日本仔乜乜 英國佬當年咩咩 就黎家變

咁又唔會嘅 政治啲嘢就少講囉
不過我有時會扮紅串鳩佢
例如 每日新增勁多確診
我：多謝林鄭，多謝習近平

老豆深紅
老母淺黃
呀哥淺黃
我深黃

大家都係有理說不清

老豆：深藍
成日播埋佢啲fd sd比佢嘅藍絲片

老母：中立撚/港豬
知道班後生爭取啲乜，但武肺呢單里全世界都屌緊政府，佢就覺得政府冇做錯

屌同我一模一樣

老豆大中華膠 : 我都好唔中意共產黨嫁 但係中国俾人蝦嘛

老母藍 耶撚 我同佢講 大陸唔俾信耶蘇嫁 信习种啦你

我同細佬黃

識投票、食黃店就得啦